究竟呢d英文點讀？

平時d人讀love liver
但係bio教liver 讀liver
有時有人讀live做live,有d人讀live

Up乜撚